有冇得透過司法覆核令政府撤回佢自行亂釋“光復香港，時代革命”同“Free HK”嘅意思？

我都知香港法治已經入咗棺材
但有冇得試吓咁做令到根本顛覆唔到中國嘅口號重光？

始終呢兩句口號都可以闡釋做喺一國兩制下爭取更多改革 如果叫吓、寫吓呢兩句嘢就真係顛覆到中國，我哋叫咗差唔多一年，中央政府一早就冧咗啦

覆核成功嘅話，口號重光、保障社會上唔同嘅聲音
如果覆核失敗，又可以俾外國進一步見到香港已經冇咗言論自由

我哋值唔值得為呢樣嘢司法覆核？

好似冇得司法覆核

直接JR條國安法

呢個司法覆核違反基本法附件三入面 國安法條文。唔拉你都偷笑，點會有得覆核？

所以就係諗緊值唔值得試

17727141091ceb1b7b9ef7ae59513ca8
54af834ea8b5a2b2ec6219f463267e01

支持

雖然覺得係唔可能贏官司，但如果拎來向全世界反映，香港依家嘅法治情況，依個係支持

但係

提出司法覆核嘅案主，同埋參與嘅律師團隊，應該會 by definition 違反黨安法，全部要收監雖然政府咁做，會更加反映香港法治有幾咁扭曲，但當中嘅風險有無人願意承擔呢???

？？

之前有政黨覆核蒙面法
但我覺得大部份嘅黨唔會覆核國安法
依家根本開始緊白色恐怖

光復, 就是要恢復那些近年倒退的自由,人權,法治,被選舉權,教育制度,警隊風氣,政府文化,金融自主,街頭小店,遊客成份,中環寫字樓的租客成份,等等。

革命,是要以突變方式,而不是漸變方式,去改變。

所以真係DKLM 咁都話港獨

根據附件三嘅法律有得覆核
當年吳恭劭案就係JR國旗法

佢話自己無得JR已經係違憲 （違反基本法19、35、80條）
宣布廢除「唔俾JR」呢條就得

省返啖氣啦

完全同意
國安法明顯違反曬基本法保障言論自由(27)、ICCPR (39)嘅條文
亦過唔到「相稱性測試」（唔係 “no more than necessary”)
就算法治已死都要俾張死亡証佢

希望公民黨/長毛做嘢
普通市民負擔唔起律師費
同埋無人識眾籌都無人理
而長毛就可以試下申請法援

國安法都出埋仲迷戀JR 有時真係忍唔到笑

唔該覺得無用就唔做
尤其係公民黨嗰班未肯信法治已死嘅人
俾多張死亡証俾國際睇都好

推到公民黨做嘢

你覆核咪話你反政權
拉得

其實由國安法一出，國際都已經知道香港法治已死，唔係點會係咁開中共波同批難民

之前已經JR左好多次，次次都話要發死亡證，次次完左都話法治已死，然後又話要JR多次去證明，無限loop 幾時先係最後一次？

每JR 一次都要洗幾百萬，呢幾百萬拎去證明一樣大家都已經知道已死嘅野，不如用黎做手足安家費仲好啦

抗爭資源唔係無限架

刺傷一隻狗 代價可能係一生嘅自由
成功咗只係死一隻狗

司法覆核 代價只係幾百萬
成功咗係國安法廢除

成本效益嚟計司法覆核化算好多呀嘛

同埋抗爭唔係話高成本就唔做
所有戰線都要做 唔試無可能知係咪成功

當然 呢筆錢如果你留嚟買軍火應該更有效
但唔好對其他戰線嘅手足潑冷水

好似話國安法與基本法不一致, 就以國安法為準

咁呢條都違憲

問題係覆核國安法係冇可能成功

而家抗爭資源已經到頂，眾籌都籌唔到幾多錢，你必需要承認資源係有限，唔可以樣樣都試

何況 JR 唔係未試過，而係試左唔work